13吋或15吋 Notebook

Mac機撚
有時候會帶翻學校

你們覺得哪一個好

梗係13inch啦

點解

我個心想買
macbookpro 15 256Gb個部

你唔怕重咪得
拎黎拎去

有決定問黎托?
要細部買 macbook
買得pro 就15"

讀 Design --> 15吋
非 Design --> 13吋

因為需要經過開合、帶住走來走去，又可能會放大脾或者好窄嘅枱，所以 13' 比較適合。最緊要夠 Ram 同大HD。

利申：大學 mac 用家

但所有朋友都叫我買13mbp，所以動搖

我明 啲枱
256Gb SSD

8Gb Ram
夠？

我讀商科

商科 MacBook Air 都夠啦
如果買 Pro 又打算用到畢業就直接買最高 Config，16GB Ram 512GB HD。如果 Budget 唔得就買返 non-TB 算。

MBA個mon個質素有啲低，所以

你意思係MBP 512Gb 13？
我大學Ownership買無得加Ram

你推薦13吋
得8Gb Ram

分別係
256Gb與512Gb

其實我budget12000至16000

要拎嚟拎去一定13

咁預算內買到最好啦！你一用用四年，之後都唔知乜嘢世界⋯⋯

睇你要唔要啲禮物，如果你都係當垃圾，不如直接上 Apple Online Store 買，用 Student Discount，乜 config 都有。 Apple Store 都有頂配，都一樣可以用 Student Discount。

12寸macbook 大家點睇

買mac 都係show比人睇
除左班design 有藉口
你問心果句真係純返學用途咩
15吋啦

好似太廢

其實因為我屋企多Apple

我諗住賣曬啲禮物

長用就16gb ram

小米13.3, 話抽獎中既OK

你D朋友會用你部MacBook?

一定15，利申：前13用家